過大海 - 20K去50K番

有冇巴打習慣無論3K定5K坐落檯總會習慣贏到粒大碼先走（10K）？

每次都想, 但未試過上大碼

巴打玩百家樂？

習慣輸曬走

都有玩，主攻百家樂同三寶.

運氣唔好姐～

書

小心比人打

大家覺得爛賭嘅定義係乜？
Over人工某個range?
去得好密？
碌卡？
借貴利？

月輸500

賭波？你每月收入幾多先

老豆教 個個贏錢咁冇人返工喇

娛樂姐，贏咪去密D，輸咪認真返工咯

最中意打爆人地個長莊

我係張長莊檯拉咗九舖閒

視乎接倒幾多個客

影響生活 無飯開 問人借黎賭

問銀行借但係俾得起minimum pay算唔算？去到無飯開就中毒已深..

恩客？